富士XT20一問

而家先買xt20會唔會好遲呢，
有冇咩鏡頭好介紹
本身支kit好似都唔錯

加多支10-24既廣角?

機+kit鏡都已經幾正
睇你影咩架姐其實揀鏡，影景咪1024, 影人就35, 56

感激感激

如果唔嫌重直接買二手x－t2 好抵

新手
諗住買1855kit影景

啲色水好靚!!!!!清你用kit鏡??

人地試新鏡

邊支?

如果買二手xt10會唔會好on9

唔知@@
我就諗梗用xt20加支kit先

Xe3都正